起初, 政府推逃犯條例時, 我沉默了，因為我唔會犯法。到撲口罩時好有黃之峰幫我地買到, 到今日政府連疫苗都無準備,

澳門已經買定曬
原來已經無曬立法會議員幫我地叫政府買,講我地擔心國產....
GPHONE已經失去自由幫唔到我地買外國貨

香港700萬人只可以打中國制